1人多建議，最想區議員做嘅事（集思廣益）

局面得來不易：

大家要集思廣益，但不要自high做錯比人DQ先。

抗爭：
- 元朗必須查721。
- 如何幫理大及各兄弟；

民生：
- 18區 空氣質素監測，收集空氣樣本做二噁英，生唉污染，做化驗報告；
- 要求政府公布CS 污染物；
- 專家報告建議清潔CS污染物；

希望大家一齊提議見

拆哂D監控鏡頭

十八區議會直播平台

大圍撚

想佢查吓美林同大圍空氣同食水有冇污染

批錢批工程畀請義士的公司接單。

種票問題搞唔搞到

不得不提 符合政府要求嘅工程公司，個人所知都係建制...

所以以前班保皇黨米成日不停起野，重鋪地磚之類...

依個要諗點引入新血

推一下

1.請義士做社區主任
2.建立官方連濃牆
3.協助建立黃色經濟圈eg用黃店提供服務
4.學沈旭輝講，每月捐一定數額既錢成立另一個612基金幫義士

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

過節派禮物
上門探訪獨居毒撚

開班教新移民廣東話
幫手搵位做連儂牆